有冇人d鬚根生到落頸

呀哥啲鬚根生到落頸 一直都為呢個問題有少少唔開心 始終影響外觀 而且又易係果啲位生暗瘡/紅點
佢話可能細個太多手成日剃多左而家後悔莫及
有冇巴打都有呢個問題 想係度請教下解決方法
女人可以做激光脫毛 但冇聽過男人可以激光脫鬚根